\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=19)
%19.1. 
&& Verletzungsunterbrechung
%19.1.1. 
&&& Eine Verletzungsunterbrechung, "`Injury"', kann von dem*der verletzten Spieler*in oder jedem*r anderen Spieler*in des eigenen Teams gecallt werden.
%19.1.2. 
&&& Falls die Verletzung nicht durch eine*n Spieler*in des gegnerischen Teams verursacht wurde, muss der*die Spieler*in wählen, ob er*sie ausgewechselt wird oder das eigene Team ein Time-Out verliert.
%19.1.3 
&&& Falls die Verletzung durch eine*n Spieler*in des gegnerischen Teams verursacht wurde, darf der*die Spieler*in ausgewechselt werden oder auf dem Spielfeld bleiben.
%19.1.4 
&&& Falls der*die verletzte Spieler*in Scheibenbesitz etabliert hatte und der*die Spieler*in die Scheibe aufgrund der Verletzung fallengelassen hat, behält diese*r Spieler*in den Scheibenbesitz. 
%19.1.5
&&& Als Zeitpunkt des Calls der Verletzungsunterbrechung gilt der Moment, an dem die Verletzung stattgefunden hat, außer der*die verletzte Spieler*in entscheidet, das Spiel weiterzuführen, bevor die Spielunterbrechung angezeigt wird.
%19.1.6 
&&& Falls die Scheibe zum Zeitpunkt der Verletzungsunterbrechung in der Luft war, wird das Spiel fortgesetzt, bis entweder Scheibenbesitz etabliert wird oder die Scheibe den Boden berührt.
Falls die Verletzung nicht durch ein Foul eines*r Gegenspieler*in verursacht wurde, bleibt der vollendete Pass oder Turnover bestehen und das Spiel wird nach der Unterbrechung an dieser Stelle fortge- setzt. 
%19.2. 
&& Technische Unterbrechung
%19.2.1. 
&&& Jede*r Spieler*in, der*die Umstände erkennt, die Spieler*innen gefährden, einschließlich wenn ein*e Spieler*in eine offene oder blutende Wunde hat, soll eine Technische Spielunterbrechung callen, indem „Technical“  oder „stopp“ gerufen wird.
Das Spiel muss sofort unterbrochen werden. 
%19.2.1.1
&&&& Ein Teammitglied, Trainer*in oder ernannte Offizielle, sollen aktiv Spieler*innen auf Zustände aufmerksam machen, die Spieler*innen gefährden.
%19.2.1.2
&&&& Ein*e Spieler*in, der*die ein Problem mit einer offenen oder blutenden Wunde hat, hat siebzig (70) Sekunden, um das Problem aktiv zu beenden.
Wenn er*sie mehr Zeit benötigt, um das Problem zu lösen, muss er*sie entscheiden, ob er*sie entweder ausgewechselt wird oder das eigene Team ein Time-Out verliert. 
%19.2.2. 
&&& Der Werfer darf während des Spiels eine technische Unterbrechung callen, um eine stark beschädigte Scheibe auszutauschen.
%19.2.3. 
&&& Nachdem eine technische Unterbrechung gecallt wurde, während die Scheibe in der Luft ist, oder das Spiel unwissentlich fortgeführt wurde: 
%19.2.3.1. 
&&&& Falls der Call oder das Vorkommnis das Spiel nicht beeinflusst hat, bleibt das Resultat des Passes bestehen, und das Spiel wird an dieser Stelle fortgesetzt;
%19.2.3.2. 
&&&& Falls der Call oder das Vorkommnis das Spiel beeinflusst hat, geht die Scheibe zurück zum*r Werfer*in.
%19.3. 
&& Falls ein*e Spieler*in nach einer Verletzung oder aufgrund von illegaler oder fehlerhafter Ausrüstung ausgewechselt wird, darf das andere Team auch eine*n ihrer Spieler*innen auswechseln. 
%19.3.1. 
&&& Einwechselspieler*innen nehmen den gesamten Status (Ort, Scheibenbesitz, Anzählstand, usw.) des*r ausgewechselten Spieler*in an und machen einen Call in dessen Namen. 
\end{easylist}
